- This project is worked with ECLIPSE
- SistemaVentasWeb MVC java EE Servlet JSP with mysql 
- Sistema Ventas 
-  IDE: **Eclipse**
- **Apache Tomcat v8.5**
- **Jdk 1.8**
- Wampserver : **Mysql** local


1. Creacion de la base de datos
2. en eclipse -> New Dynamic Web project
  - Convert to maven Project
  - Agregar dependencias maven : mysql-connector-java  , javax.servlet-jstl

3. crear Modelo MVC

- src -> config
- src -> modelo
- src -> controlador
- WebContenten -> vista
- WebContenten -> img
 
OR

- src -> config
- src -> controlador
- src -> interfaces
- src -> modelo
- src -> modeloDAO
- WebContenten -> vista
- WebContenten -> img



4. - WebContenten -> vista -> crear index.jsp  (Formulario login)
   - WebContenten -> vista -> crear principal.jsp   (Formularaio principal)
   - src/ config -> crear Conexion.java  
   - src/ modelo-> crear Empleado.java -> Objeto

   - src/ interfaces-> crear CRUD.java -> Interface all methods :

         	public Empleado validar(String user, String dni);
          public List listar();	
          public int agregar(Empleado em);
          public int actualizar(Empleado em);
          public Empleado listarId(int id);
          public void delete(int id);

   - src/ modeloDAO-> crear EmpleadoDAO.java -> implements CRUD

   - src/ controlador-> crear Validar.java -> Servlet
   - src/ controlador-> crear Controlador.java -> Servlet

 5. En : Controlador.java -> Servlet
                         Implementar todo el crud para empleado
  5.1 - case "Listar":
        - case "Agregar":
        - case "Agregar":
        - case "Editar":
        - case "Eliminar":
              -	String menu = request.getParameter("menu");	
		          - String accion = request.getParameter("accion");

     En:  empleado.jsp
                                                            <tbody>
				      > <c:forEach var="em" items="${empleados}">
> 							<tr>
> 								<td>${em.getId()}</td>
> 								<td>${em.getDni()}</td>
> 								<td>${em.getNom()}</td>
> 								<td>${em.getTel()}</td>
> 								<td>${em.getEstado()}</td>
> 								<td>${em.getUser()}</td>
> 								<td><a class="btn btn-warning">Editar</a>
> 								        <a class="btn btn-danger">Delete</a>
> 								</td>
> 							</tr>
> 						</c:forEach>
> 					</tbody>


   6.  Modulo Venta

      para entrar en ventas ya se tiene implementado el crud de clientes

      En : registrarVenta.jsp   agregar los cdn de boostrap y jquery

      6.1 :  crear modelo:  Cliente.java (getter and setters)
      6.2 :  crear interfaces:  CrudCliente.java (all methods)
      6.3 :  crear modeloDAO:  ClienteDAO.java (all methods)



    >>>>> OTHER  <<<<<<<

    >>> BACKEND
      1.Producto.java ->  Objeto
      2.ProductoCRUD.java  -> interface
      3.ProductoDAO.java   implements   ProductoCRUD

4. Controlador.java -> 
                         String menu = request.getParameter("menu");	
	-	String accion = request.getParameter("accion");
                           if(menu.equalsIgnoreCase("Producto")) {			
                          switch (accion) {
                                           case "Listar":
                                          }
                                                                    }

>>> FRONTKEND
5. WebContent/producto.jsp

